====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: CRÉER UN RÉSEAU RELATIONNEL ENTRE LES FORMATIONS ET LE MONDE ÉCONOMIQUE Pierre Veltz  :
Entity Name (Type) :: ÉCONOMIQUE Pierre Veltz (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
UN RÉSEAU (ORG)
ENTRE LES (ORG)
FORMATIONS ET (ORG)
LE MONDE (ORG)
ÉCONOMIQUE Pierre Veltz (ORG)
Total entitiy counts: 5

